我求下各位和理非手足救下勇武手足

我知真係好驚好緊張，但唔夠人真係會死人

我求下大家！救命呀

我知

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

大家出黎啦

一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

行去poly啦，唔好放棄

成堆防暴係佐敦推進緊，唔夠人

Please

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」